講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

貼左幾日連儂牆發現左針對人格既文宣係極快比人撕走！！ 證明左針對人格式既文宣係超級重要！！

明白有勇氣用麻包袋既人少之有少 但除左物攻仲有精神攻擊！ 好多巴打都提過塞爾維亞人既案例 同大家重溫一下：

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

唔好睇少呢啲精神壓力 其實狗仔係因為著左gear 冇人認得出先會咁撚「英勇」試諗諗狗仔離開左狗群 冇左gear 就只係一隻過街老鼠 本身體力已經耗盡再加埋呢啲壓力 後果不言而喻

所以我希望有多啲針對式既文宣出現 唔止係貼濫用暴力既圖 仲要加止人格抵毀既字眼！！

例如呢類整既文宣圖：

不如print 出來貼警察宿舍

我地做既係要不斷放大同提醒一直而來既社會規範 eg: 父母要保護子女 警察係代表正義......
再貼上不同既圖證明佢地先係暴徙、rule breakers!! 冇野慘得過全部人孤立你個種空虛感！

講左咁多野其實係小妹同朋友整左啲文宣圖比大家

仲有啲英文版：

我地第一次整 冇經驗 好多細節未必做得好勿見怪

大家識做啦唔止警察宿舍 其實有好多私人屋宛早期都會批左一/兩座出去做狗舍 要貼到全香港每一個角落 要佢地永不超生！！

光復香港 時代革命

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

屌你!!! 岩用

10

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

攻擊狗仔 你我做得到！

多謝巴打幫推 將文宣貼到宇宙盡頭

推

612 721 811

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推

借個位
簡單同大家分析吓點分fake news

push

貼去狗屋附近街口
佢地一落街就見到做狗有幾柒

[緊急分析]法！不！責！眾！

貼到每一個角落！！ 貼到佢地要自我審查！！

香港警察，你如何面對下一代！！！！！？

無忘每一位愛香港既義士

我愛你地 多謝你地

做狗？ 不了